住緊酒店格離房嚟咗啲大陸人

走唔走好間酒店本身冇咩人
走的話都係去朋友公屋度住
都係對住啲北上探完親嘅新移民

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

Pish

轉房

毒撚好少出街

獨立分體
不幸中嘅大幸

唔好出房 搵毛巾 擋住門 娜
帶口罩 訓攪

再唔係報格離房有人發燒

尖沙咀酒店真係高危
最近膠鐵

床單會唔會有事